條女成日俾說話你聽 你會點？

介意自己同一大班男女去玩 因為有其他女 係咁潤你搵其他女

屌柒佢 男人同其他人玩邊到女人管
b對唔住 以後有女仔我就唔join啦

有女就收斂下啦

起碼你仲有條女

同條女講關你撚事呀 認低威搞到俾條女食住上怪唔到港男俾條女當街當眾大巴巴車落去

呢啲人就係唔識收

你帶埋佢出去得唔得？

佢自己話唔join

有 d女人真係發 up瘋順口潤下你，你又唔駛點理佢
但如果佢真係 care, 你應承之後陪番佢多 d啦？

飛左佢